我襯衫好叻 係潮流指標 有圖。。。。。。。。。。。。。。

番屋企啦呀伯

戇鳩仔

真顯瘦

有肥仔波

歧視?

唔帶羊仔出街

買飯咋

關感情台咩事？

我感情台jar fat人

普通

無羊公仔唔撚信

背脊孭住羊仔背囊

你咩

連我愛LIHKG都冇點信你

又真係幾撚型

我隻狗都係咁著

你隻狗幾型

想學

嘻嘻 要有天份先得

我重未買 有冇興趣一齊
我想買白色

有白色咩

冇貨呀 好似係

剪兩條帶 癡你隻黑心羊上去咪得